有冇巴打買左Acer Aspire 7 A717-72G-700J

依排睇中左依部laptop

有冇巴打可以俾d意見?

認真,唔好買acer

QC好唔掂? 有邊個brand好推介

acer用1-2年就壞

外國買野 買有保養既
唔係寄返去整又一筆

買外國機最好買返Asus, 有保養

咁買Asus?有保養 但個brand都係俾人話廢

用過幾部Acer
想佢壞都唔壞

咪聽佢9up，小妹經大學優惠買左部acer機，用左4年仲係咁順

好兩極